====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La mise au ban des territoires peu attractifs , oubliés de l ' aménagement et de l ' action publique , ne les empêchera pas de révéler leurs potentiels dès que la société prendra conscience de l ' impossibilité de vivre dans un modèle de croissance urbaine excluant de plus en plus de citoyens par le renchérissement du coût de la vie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

